传统的缺席借口包括军事部署或生病。邮寄投票：哪些州允许缺席投票|凯特·拉比诺维茨，布列塔尼·梅耶斯| 2020年9月17日|华盛顿邮报
事实上，德克萨斯州是剩下的六个使用严格的借口清单来决定今年谁可以通过邮件投票的州之一。特朗普在疫苗问题上反驳疾病预防控制中心主任；拜登说美国人不应该相信特朗普、科尔比·伊特科维茨、费利西亚·桑梅兹、约翰·瓦格纳、2020年9月16日《华盛顿邮报》
马科维茨认为，如果没有更广泛的改变，纽约市很可能会找到另一项法律，作为惩罚他们不喜欢的言论的借口。那些因煽动性语言而被开罚单的人说，他们唯一的罪行是顶嘴，凯特·努奇，2020年9月9日，圣地亚哥之声
这就解决了这五个问题，以及任何可能与他们是如何获得的以及是谁做了什么来获得他们有关的借口。我们当中有谁没有勾引过游泳池男孩|尤金·罗宾逊| 2020年8月30日|奥齐
如果你的组织规模较小，不要以样本量小为借口来逃避这项工作。如何成为一名薪酬合理的首席执行官|马修海默| 2020年8月25日|财富
不管是什么借口，在2008年，我们都受到了名人学徒的影响。唐纳德·特朗普因没有给比尔·科斯比（Bill Cosby）|杰克·霍姆斯（Jack Holmes）|每日野兽（Daily Beast）视频| 2015年1月5日|每日野兽（Daily Beast））打电话而解雇了一名女性
奥古斯都，也被称为奥古斯都的强者，是一个聚会男孩，喜欢任何庆祝的借口。一块蛋糕统治他们所有人：斯托伦如何偷走我们的心|莫莉·汉农| 2014年12月24日|每日野兽
同样的恐惧最近再次出现，成为阻止通过比佛利山的拟议地铁的头号借口。燃烧的地下石油坑吞噬着洛杉矶|杰夫·马诺| 2014年12月6日|每日野兽
但是既然政府现在允许河神离开英国，这个借口就不能再洗了。英国已经失去了理智：埃尔金贷款将安抚普京|杰弗里·罗伯逊| 2014年12月5日|每日野兽报
在这本书中，韦伯建议用“对不起，你看起来很漂亮”这样的台词接近一位女士。《皮卡艺人的秘密世界》朱利安·布兰科|布兰迪·扎德罗兹尼| 2014年12月1日|每日野兽
这些孩子气的把戏中最简单的一个就是为不立即服从命令而编造借口，如“过来！”儿童的方式|詹姆斯·萨利
他能意识到这一切，而不原谅这个不稳定的年轻人自责吗？布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
我必须承认你是有理由的；安达卢西亚的明珠无疑是拉维桑特。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月
“女人的特殊理由是男人无力的借口，”卢西恩爵士粗鲁地低声说。Dope | Sax Rohmer
现在她知道了为什么她期待的客人昨晚没有来，或者记得给她找个借口。寻找父亲的迷迭香| C.N.威廉姆森